香港隻貝貝死左未?

無啦啦諗起佢

未啦，仲係度，灣鱷有70年命，佢今年先20歲

我死佢都未死

佢個池污糟到一個點， 唔企埋d 都望唔到佢存在

原來可以去到100歲